90後有d說話想同00後講

90後係生不逢時，當我地開始出黎社會做野，
人工benchmark比二十年前更低，但物價樓價高，
更可悲既係當我地開始搵到d錢既時候，牛市就完結

相信過幾年牛市會重臨，
00後要做既野好簡單，
如果你已經係大學生，去做parttime搵錢，
甚至去創業，因為呢一刻成本最低風險最高，
同你年紀既承受能力一樣

最緊要係儲錢，唔好做炒賣，
幾年後經濟回復正常後用最簡單既平均成本法買ETF,
你30歲既人生就會過得好舒服

有閒錢記得買契媽

買完ETF , 1個月唔夠蝕咗10%

唔好賴啦，700啱啱先三百升上五百幾

你係投資定投機呀

買700都投機
咁買5號仔一定係投資

係投河

有邊個年代唔係？ 你咪賴啦

你唔識定係咩？
300蚊幾個月升上500幾蚊係投資？
教我呀大佬求下你

識投機好過投資

買左 TQQQ 輸緊20%

未學識投機都死左啦

如果你地有下一代，佢一定屌你90班後，faang 唔買，tesla 唔買，攪到佢地冇樓住，冇父幹！

80後又話生不逢時,90後又話生不逢時,00後又話生不逢時,不如死左佢啦

係投胎

00後要做既野好簡單
做個真真正正中国人

即係300蚊幾十件升上500蚊先係投資？
咁你快d買oxy，ba同埋005

重點：唔好買港股，老千市場黎

千祈千祈記住
屋企有冇錢都好
記住返下pt
識下人 儲少少錢都好

投井

聽日就開始牛返啦喎。

廢就廢
咁撚多機會
都可以話冇

廢人
就係特別多借口

而家唔係牛市咩？？，其實你夠膽投資一樣有機會改變命運